屌爆!!我老豆將d 貢丸倒落屎坑

岩岩起身見到咁既情景... 沖又沖唔走..佢話交比佢...

要忍住篤屎去商場痾

唉.. 換衫出門痾屎先

做乜鳩呀

你老豆真係on99..

你屋企個屎坑咁似公廁

執返佢煮俾老豆食

係舊左d 用左十幾年

倒熱水落去 加個公仔麵 閂埋個蓋
3分鐘就食得

屌9你老豆啦
咁on9都做得出

馬桶雞

老豆話自己會處理. 我落左街.. 唔屌啦 一把年紀

等睇有咁多貢丸出現

屌，忍笑好辛苦架

認真, 樓主考慮下帶世伯去做body check? 突然做D咁奇怪嘅舉動, 可能有少少老人病.

今晚食貢丸

堅? 唔好嚇我~

廢老

邀請窮人巴來開餐

我再觀察下先,平時都做呢d on9野.. 所以無乜太意外...

幻覺黎姐

咁浪費, 你知唔知呢道有幾多人要食二手同三手飯, 今日跌市, 佢地又要搵二手飯, 你老豆應該捐比佢地, 唔係倒左佢